原來內地平台都開始傳香港的事

是咁的，小弟最近用QQ看空間時開始看到在傳什麼我們是搞港獨的。而當我想說並沒有時都是不給我發(這大概是正常吧。

不過在那時，我有朋友說了一個很有趣的提議，就是說幫手宣傳發夢的人可以開個qq然後發個po比人轉發的。(當然開ac發po什麼都要用假ip好)

因為之前有點事件也是這樣宣傳下去。各位覺得怎樣？

1999

講乜撚野

善用不推文回覆

就係話啱啱同朋友講起如何開個qq號，善用轉發功能當宣傳會不會可行什麼🤔

你知唔知自己講緊乜